要接受一個現實，就算爆幾百宗都唔會再WFH同派錢

一切如常
邊有咁多錢派 同 經濟再係咁就玩完
所以政府唔會理

己經有wfh了

9月6日mola

On9

依家正苦係鼓勵中家WFC

你冇wfh?

咁就要爆幾千
唔夠就一日一萬
唔夠就一日死一萬
樓豬死先

上星期已經開始WFH

我死換黎大家WFH 我OK

如果換唔到就無謂啦

做地盤，侍應有冇得wfh

1月 wfh到而家
美資公司勁淆底